覺唔覺TWICE應該返段拍片向原創人道個歉?

基本禮貌都唔識? JYP爸爸點教你地?

Twice : 道乜閪？ 又唔係我哋偷，係條傻鳩JYP偷俾我哋唱咋喎⋯⋯有咩問題搵返JYP

JYP永遠都係TIWCE最強既護盾

佢點解要道歉?
呢個係佢憑自己本事抄來的MV
點解要道歉?
屌你老母

抄襲狗 唔洗還牙